每日對住D藍屍好x煩

由工作到收工食飯，每日都起碼對住十個藍屍以上，好L煩，

又無咁得閒個個吊鳩佢

抽下水咪算 博抽完班柒頭自動收皮

上黎連登屌啦

其實我覺得最慘係有啲屋企人有藍有黃，日日一開電視就家嘈屋閉咁樣